有錢任性？Benz泊巴士總站 網民讚有膽識

【總是任性？P牌車泊巴士總站 網民讚有膽識】

香港地泊位難求，苦尋得空位又可能地方狹窄。有P牌平治司機索性泊在巴士總站，難道是貪其位置方便又寬敞？

有網民周五（11日）在Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」上載照片，只見在長沙灣海麗邨的巴士總站內，有一輛巴士無法靠站，原來有一輛掛上P牌的平治私家車竟泊上行人路，更在車道突出部分車身。當時車內未見司機，兩名警員到場了解事件。

不少人諷刺司機：「P牌都咁大膽，收番個牌啦」、「唔係巴士公司車入巴士站，阻唔阻人都可以即抄啦」，又笑言︰「車牌同牌子說明一切」。

P牌加v牌

V牌即係咩？

V字頭車牌

新牌加新牌

揸上行人路算唔算危險駕駛

炸彈

我估係女人

I go to school by benz

女人邊識鏟上"駁"泊
會直接當自己巴士埋站泊低就走

抄唔到人牌 咪又係320

拖走就唔止

好奇一問 拖走拎返要幾錢
利申有牌未試過被人拖

人牌新車牌又新 勾左先算啦

上左駁極難拖
泊呢個位封頂$320

叫拖車入警署拖返幾十米出黎